每次隱性五毛被踢爆只屌泛民本土，從來唔屌奶共派，佢地一定反駁你“泛民本土”唔撚屌得呀？

但我追問點解唔屌奶共派時，呢班隱性五毛都會扮睇唔到。

次次都係

唔夠講
一係深潛 一係吹雞圍爐/集中攻擊

泛民本土唔撚屌得呀

有無隱性五毛講兩句？
點解浄識講泛民唔屌得呀？而又從來唔屌奶共派？

嚮連登屌建制有咩意義? 依度有建制支持者, 可以等我地屌完動搖到佢基本盤?

有人喺花生台好似講過有投票俾嗰個議員先可以鬧該議員

可以唔使討論點解黃碧雲議員選擇唔去開會而去大學教書

咁即係奶共派做乜鳩都扮睇唔到？因為屌奶共派無用，
但日日loop住屌泛民本土香港就有得救？

斷章取義

唔係扮睇唔到, 真係想屌咪寫長文投稿囉, 你屌人都要去啲人地會聽到嘅地方屌先有用架, 你覺得嚮連登屌建制派可以傷害到佢地?

定係你覺得屌咗出咗氣重要啲呀?

好簡單
你被賊仔搶銀包
你去報警 警察唔受理
轉頭結婚仲請個賊嚟飲
咁你會閙邊個？

明屈你嚟轉移注意力啦

我都覺得泛民有班人真係抵屌，但班隱性五毛就日日屌全個泛民本土，出黎遊行又屌唔出黎遊行又屌，但同時奶共派點賤點衰格呢班隱性五毛都會睇唔到，點解唧？

原來鬧警察偷懶嘅人全部都係隱性黑社會

你班人如果用日日屌泛民本土d時間同精神去攪鳩奶共派，我相信你地一定會攪到成績出黎，但我知 扮瞓的人永遠叫不醒，我可能真心左。

你無屌過又知無用，叫你班人試下呢幾個月日日只屌奶共派睇下有無用？
講時講你班人日日係連登屌泛民都屌左幾年，有無成績？

咁你解釋下嚮一個以非建制支持者為主嘅論壇度屌建制派到底可以做到啲咩啦不如.

其實之前講過星期日一齊去老人院做義工
再傳播民主思想
不過個個都得個講字

咁你又講下你班人一年365日，日日開post只屌泛民從來唔屌奶共派係咪可以救到香港？

你覺得嚮連登屌民主派可以令民主派改變嘅機會高啲, 定嚮連登屌建制派可以令建制派改變嘅機會高啲?

講黎講去，我重點係點解只屌泛民唔可以一齊屌埋奶共？
你班人目的係要係非奶共論壇做輿論，等其他人見到就可以話連非奶共論壇都只屌泛民無乜人屌奶共，即係奶共得民心，呢d心戰招數盲都睇到啦。

問咗你幾次你都冇答到.

嚮連登屌建制有咩意義? 依度有建制支持者, 可以等我地屌完動搖到佢基本盤?

我上面問左你幾個問題，你都無答啦，你答哂我d問題先啦。

講黎講去，我重點係點解只屌泛民唔可以一齊屌埋奶共？
你班人目的係要係非奶共論壇做輿論，等其他人見到就可以話連非奶共論壇都只屌泛民無乜人屌奶共，即係奶共得民心，呢d心戰招數盲都睇到啦。

答左未?

咁你又講下你班人一年365日，日日開post只屌泛民從來唔屌奶共派係咪可以救到香港？

答左未??

你無屌過又知無用，叫你班人試下呢幾個月日日只屌奶共派睇下有無用？
講時講你班人日日係連登屌泛民都屌左幾年，有無成績?

答左未??

我覺得你班人 製造輿論日日數臭泛民真係做到野，但點解唔可以用同一樣時間精力屌鳩奶共派，唔好同我講乜野係連登屌奶共無用。

答左未??

依個論壇, 大部份user有政治取向都係非建制, 嚮度屌本土派民主派, 依啲政治人物見到勢色唔對可能會有所改變, 好正路.

嚮度屌建制派, 建制根本唔care我地講嘅嘢, 我地講完就好似放咗個屁咁, 咁講嚟做咩?

除非你話, 你屌人唔係志在帶來改變, 而係自己出咗啖氣就算, 所以搵完民主派出氣冇理由唔搵建制出氣. 咁ok, 你要出氣你咪出囉. 但係我地屌人係為咗屌完人件事會唔同咗, 唔係好似你咁, 屌完建制當做咗.

我又再再再再問多你次, 你嚮度屌建制, 可以改變到啲咩? 答唔答到?

講黎講去，我重點係點解只屌泛民唔可以一齊屌埋奶共？
你班人目的係要係非奶共論壇做輿論，等其他人見到就可以話連非奶共論壇都只屌泛民無乜人屌奶共，即係奶共派得民心，呢d心戰招數盲都睇到啦。

答左未?

睇上面個回覆啦, 阿天才.

睇清楚敵人先啦，如果你敵人只係得泛民本土，咁你班人咪繼續日日開post屌囉，我亦會不停屌你地唔會屌的奶共派。

你答非所問呀人才

無隱性五毛敢答

我好清楚我嘅敵人係邊個喎.

但問題係你嚮度對建制日屌夜屌又可以點傷害到建制?

其實你屌建制係指緊咩？
你講屌建制，其實連登耐唔耐都有d類似既post架wo,講下大陸點樣通過唔同既政策做殖民，或者最近，講修訂逃犯條例有咩禍害，唔係叫屌？

定係你覺得，屌建制係大家開個post一齊入去屌下林鄭有幾無恥，中共有幾極權，咁先叫屌？

咁即係你對泛民日屌夜屌都係為左傷害佢地，暗幫奶共派啦，明哂。

咁班隱性五毛365日，日日屌泛民個班人個目的又係乜?

你屌建制唔係為咗傷害建制? 你莫非想建制變好?

唔好好似小學雞咁捉我一兩隻字出嚟斷章取義啦.

因為d奶共傳媒同班隱性五毛都係365日，日日屌泛民本土，從來唔屌奶共派，呢班人做野個Pattern好相似。

咁你365日，日日屌泛民目的都係要整死佢地同奶共傳媒目的一樣?

依個論壇, 大部份user有政治取向都係非建制, 嚮度屌本土派民主派, 依啲政治人物見到勢色唔對可能會有所改變, 好正路.

嚮度屌建制派, 建制根本唔care我地講嘅嘢, 我地講完就好似放咗個屁咁, 咁講嚟做咩?

請問你其實識唔識睇以上嘅文字?

講黎講去，我重點係點解只屌泛民唔可以一齊屌埋奶共？
你班人目的係要係非奶共論壇製造輿論，等其他人見到就可以話連非奶共論壇都只屌泛民無乜人屌奶共，即係奶共派得民心，呢d心戰招數盲都睇到啦。

你扮盲睇唔到?

其實第一句fail
大部分人係見罵戰所以更加唔會理時事
政治冷感既人遠比你想像中多

我答撚咗你好多次啦天才.

屌民主派係因為某程度上希望佢地改變.

屌建制派, 可以有咩結果出到嚟?

即係你覺得屌民主派一定要屌咗建制派先, 為咩? 為啖氣?

我講緊有政治取向果啲, 你重睇啦.

同埋班隱性五毛365日係連登日日洗腦式咁開post屌泛民，係只屌泛民，個目的係乜? 就等於奶共傳媒點解要日日屌泛民? 日日撐港共? 呢班人所做野目的係一至。

咁奶共報日日屌泛民都係為左想泛民改善? 同你班人目標一至?
真係唔怕笑撚死人呀人才。

依個世界唔係個個好似你咁得二元, 屌建制就日日都要屌, 撐民主派就民主派啲屎都要食. 民主派做得好果陣我都會為佢地護航, 我都有讚阿涂做得好, 咁係咪覺得佢地做得有問題都唔屌得? 屌果陣要大叫"我屌建制派"之後先可以屌民主派?

梁振英食飯, 所以你就唔可以食飯? 佢屌還佢屌, 我屌還我屌, 佢屌咗我去屌就話我同佢同一陣線, 你係咪低能架?

成日都講只有反共先係照妖鏡

咁你班人純粹好多，日日只係負責開post屌泛民，係你地唯一任務，了解。

你鍾意點理解就點理解啦.

同你依啲剩係得二元嘅生物去講解三次元嘅嘢係點講都講唔明架喇.

689只屌泛民，奶共報只屌泛民，你班人都係只屌泛民，全部都係為泛民好想泛民改善，真係笑撚死我啦。

一講點解365日，只係日日屌泛民，但就從來唔屌奶共派，班隱性五毛就現哂形啦。

梁振英食飯屙屎, 你又一樣食飯屙屎, 你一定同梁振英一樣都係奶共狗啦, 係唔係咁講呀?

咁你咪解釋下點解你班人只屌泛民而從來唔會屌奶共派囉。

同你依啲剩係得二元嘅生物去講解三次元嘅嘢係點講都講唔明架喇.

真係救撚命.

阿天才, 之前果幾版咪解過囉.

你係咪讀到小學就冇讀啦? 定係唔識睇中文呀?

我用番你套講法咋.

我覺得要令政治冷感既人去愈睇愈多，二元分法無疑係最有效（呢點冇辦法 事實就係咁on9），但唔等於要支持泛民左膠，只係重要時刻鬧唔好分化 槍口對外就ok。

你問非所答呀人才，我問你點解從來唔屌奶共派，你就答我乜鳩2，3元

唔係唔屌得泛民，而係日日睇到有人屌泛民但食緊建制飯，咁我應該當佢咩人好？

我意思既二元分 係指：
土共政權 vs 人民（包括泛民左膠同本土派）

咁樣佢地會易明同有興趣去了解

班友從來混淆視聽

點解會屌泛民，係因為泛民奶共
唔係因為”泛民”
從來大家都係反共

所以當泛民做唔係奶共甚至係抗共既事
我係唔會屌
出黎鬧個班友你一係就係俾人洗晒腦私怨上頭分唔清
一係就係鬼同五毛
係咁多

錯晒.

二元分法, 親建制商家佬你應該撥佢地去邊面?

依個論壇, 大部份user有政治取向都係非建制, 嚮度屌本土派民主派, 依啲政治人物見到勢色唔對可能會有所改變, 好正路.

嚮度屌建制派, 建制根本唔care我地講嘅嘢, 我地講完就好似放咗個屁咁, 咁講嚟做咩?

已經唔知第幾次重貼依段文字.

如果話：

政府vs本土vs獨派vs泛民vs制憲

雖然事實係咁，但政治冷感既人會更加冷感，熱心既人都開始冇隱而唔再理時事

奶共

我唔知你點解會咁樣分.

實情唔講政治前途系列, 就算係簡簡單單嘅政策問題, 即使立場都只係支持同反對, 都有唔同嘅支持原因, 唔同嘅反對原因. 將支持嘅就撥晒當係一班人個個睇法一定一樣, 反對嘅又當係另一班人全部同一個模印出嚟, 咁不論你係支持果邊定反對果邊, 都只會越玩越少人撐.

咁你永遠贏唔到.

因為你永遠唔會試去策反對方陣營嘅人.

二元分法係對政治冷感既人令佢開始接觸時事既方法
並唔係改變自己實際既諗法做二元

冷感唔代表冇族群冇立場, 你一開始就將親建制商家佬打做對手, 如果你同個冷感嘅商家佬咁講, 你覺得佢會有咩反應?

照你咁講係邊種論壇屌奶共派都無用因爲佢地唔care?
咁即係唔需要有人屌奶共，只係日日屌泛民就可以救港?
同埋奶共報都同你地都係365日，日日屌泛民，即係你地同奶共報都係想泛民改善？
我上面quote左好多次，咁簡單文字都唔明？還是扮唔明呀天才。

正如wwii歷史，如果你當每個國家係獨立個體咁睇，比較冇人會想去了解。最有效既二元分法，好多電影都會用，好多電影都係描寫wwii做正義（同盟國）vs邪惡（納粹），咁樣係最易明 同最有趣

你都識講奶共報啦 奶共呀 立場已經唔同 點可以混為一談呀

咁點解你又要當泛民左膠係對手？明明最真心膠地反共就係班左膠

你要去屌建制派, 咪去discuss囉, 果度大把佢地啲支持者啦.

你講啲嘢之前答過晒啦, 我而家再答多你一次.

照你咁講係邊種論壇屌奶共派都無用因爲佢地唔care?
係呀, 因為人地老闆唔係市民, 係北京. 佢地只係對北京負責, 你屌到拆天都對佢地冇傷害架.

咁即係唔需要有人屌奶共，只係日日屌泛民就可以救港?
如果以希望民主派做好啲嚟改變香港命運嘅話, 的確屌到佢地生性係一個方法.

同埋奶共報都同你地都係365日，日日屌泛民，即係你地同奶共報都係想泛民改善？
人地做嘅嘢同我做嘅嘢一樣, 唔代表人地出發點同立場都係同我一樣. 依啲道理都係一字咁淺呀.

我冇當佢地係對手喎.

議題啱立場啱做法啱果陣咪一齊玩囉.

民主派左膠最支持150, 唔通我又要撓埋雙手由佢地大叫150係好嘢?

同樣道理，要政治冷感既人最易明政府係絕對仆街既 只要用二元分法，如果你分到

政府：仆街
泛民：都好仆街
熱狗：撚樣
本土：正義
制憲：on9

分到咁 日日鬧交，唔好話政治冷感既大眾，連我都唔想理

支持150大陸人落來，唔係取回審批權? 有冇source?

你google下蔡耀昌啦.

以前係

港共極權 vs 民主派 (包括激進同溫和派)

政治冷感既人睇一件事 eg23條，好明顯會明白倒政府有幾仆街

真係好唔得閒

立場唔同? 但目標一致都係要攪死攪臭反對派，都係年年365日日屌泛民，無係對泛民係又屌唔係又屌，都係可以幫到共產黨手，咁都唔可以混為一談?

班隱性五毛扮睇唔到

同你講都晒氣，今次逃犯條例幫手拉布有冇人屌呀？做得岩咪冇人屌囉，你話我知有冇人今次又差隻腳屌涂謹申先

明明之前屌既都係就住件事，姐係做得唔好唔比屌既唔比監察既，d泛民議助有時都會mon住依度睇下民情啦，你屌佢佢實知，知道佢咪可以改囉，點樣同奶共派同一立場呀

仲有你要求屌泛民同時屌埋保皇？根本屌親都係就住某單一事件屌，姐係我屌楊岳橋唔去開會又要加多句一日最衰都係共產黨你先收貨？冇共產黨就唔洗抗爭啦，唔洗抗爭就唔洗開會啦，係咪咁？

第二d post “9錢1心”個d著名五毛已經係度屌緊涂謹申

如果無「九七回歸」
楊生就唔會係立法會議員
所以係共產黨錯

9錢巴打都係五毛

你都識講5毛啦，係呀樓主將所有屌泛民既人打做隱性5毛咋，咁唔洗討論啦，姐係只可以讚，一係就兩邊都各打50大板，只係屌泛民就投共派，冇扭曲佢意思架

利申本土派支持者，但我今次就冇屌涂謹申，覺得依單野佢地盡做盡力阻，暫時冇咩要屌

你都係
9錢由高登出名五毛過到來連登
五毛互相認證

我前排開唔到飯真係諗過去做五毛

冇錯
好多左膠屌本土係鬼，個d左膠先真正係鬼
絕對唔應該無理分化，私怨行頭

動物農莊一早預言咗

送中無人屌? 有你係咪食撚哂去?

上面條友好撚大聲話無人屌，隱性五毛玩法係答你果個唔屌住，但佢team人其它人屌補數囉，佢班隱性五毛唔屌泛民? 咪撚玩啦，屌泛民係佢地工作同個存在價值黎。

你班人夠將唔屌泛民d人屈成泛民打手啦，乜你班隱性五毛唔屌得架?係就講明啦。

泛民好壞都照單全收，只屌泛民唔收貨要屌埋共產黨先ok否則就嬲，泛民支持者，會上黎幫泛民講說話屌人鬧泛民，咁都唔係泛民打手？仲有你支持泛民，就算過你係泛民打手有咩得罪你？你開心都黎唔切啦有咩講錯

我支持本土派，對泛民有不滿，咁佢一直有位做得唔好，咪屌囉，好正常姐，你就打晒屌既人做5毛
樓主你咪繼續二分囉，冇野想同你繼續討論，已經解釋左屌都係就住果件事屌，而你好明顯就係立場行先，泛民係絕對不能屌，要屌要屌埋共產黨先得，否則就係隱性5毛，咁真係好晒氣

冇你禁得閒成日mon住，起碼我睇果幾個post,唔係之前圍插泛民果種程度囉

嚮度屌本土派民主派, 依啲政治人物見到勢色唔對可能會有所改變, 好正路.
嚮度屌建制派, 建制根本唔care我地講嘅嘢, 我地講完就好似放咗個屁咁, 咁講嚟做咩?

屌你真係唔識嚇撚死

係呀民主派過去有咩因為連高兩登出 Post 有所改變?
呢種咁撚廢既辯解, 套落其他野就知幾荒謬, 自我閹割重要覺得好有理由

嚮度屌黑警, 依啲黑警見到勢色唔對可能會有所改變, 好正路.
嚮度屌黑社會, 黑社會根本唔care我地講嘅嘢, 我地講完就好似放咗個屁咁, 咁講嚟做咩?

嚮度屌香港人, 依啲香港人見到勢色唔對可能會有所改變, 好正路.
嚮度屌大陸人/南亞人, 大陸人/南亞人根本唔care我地講嘅嘢, 我地講完就好似放咗個屁咁, 咁講嚟做咩?

嚮度屌自己公司同事, 依啲自己公司同事見到勢色唔對可能會有所改變, 好正路.
嚮度屌自己公司老闆, 自己公司老闆根本唔care我地講嘅嘢, 我地講完就好似放咗個屁咁, 咁講嚟做咩?

咪撚當人戇鳩仔啦, 任何人有問題就算上唔上連登都可以屌. 習近平當奴侵會唔會上連登? Tim Cook 會唔會上連登? 霍金又會唔會上連登?
呢到唔係飯民班垃圾開既, 所有人都可以講可以屌. 屌完有無用係一回事, 但係屌完令其他連登用戶都又所吸收係另一回事.

唔係打手五毛死忠根本就唔會只講一邊, 討論區唔係 facebook closed group 比人圍爐. 有種就落場打擂台唔係龜縮係自己個竇鳩噏同 Block 晒相反意見做個山寨王.

你team人每日24小時出post屌泛民，你都可以扮睇唔到，我屌班隱性五毛就睇到，明白哂。

冇撚用架, 條友嘅立場就係總之你屌民主派就係五毛, 如果你平時勁屌就係擺明係五毛, 如果你持平但係都有屌過民主派就係隱性五毛.

你班人夠成日老屈我係泛民打手啦，你唔係五毛但你係隱性五毛，你班隱性五毛唔屌得呀？唔屌得咪出聲囉。

總之對你嚟講依個世界就只係得民主派支持者同五毛架喇, 冇其他人架. 真係夠晒簡單.

同埋點解你地日日開post屌泛民就得屈鳩泛民係民賤聯b隊就得，我屌你team隱性五毛365日，日日開post只屌泛民唔屌奶共派就唔得?

唔止，同埋有你班365日，日日開post只屌泛民從來唔屌奶共派的隱性五毛囉。

五毛同隱性五毛係唔同架。

其實呢家真係愈黎愈難判斷,
日日都屌可能係全職, 有事先跳出黎 又可能係PARTTIME

只能夠每次「討論」果陣打破沙盤問到篤, 問到佢穿煲為止雖然幾WORK 但係好花時間

用起底啦，睇下班人出post同回post係咪日日都屌泛民本土咪知囉，班隱性五毛好易認，日日出post只屌泛民本土黎黎去去都係個10幾個acct啦。

晒鳩氣 我係一個有正常工作既普通市民
你就因為屌泛民既言論而屈我係一個有組織有動機既網絡打手 你好公道？
出咩post你都要控制？係咪我要出過十個屌建制post先可以出一個屌泛民既post?痴撚線果個係你

屌泛民係因為佢地係好多事情上既處理令人反感 所以先會屌
我十年前投長毛架 可以屌未呀？

至於話你泛民打手對你係一個客觀既事實陳述 屌親泛民你就起晒槓 有唔岩都唔可以屌 屌既話一定要連埋建制一齊屌先得 永遠唔可以只係泛民錯 有冇話錯你呀

都問左你，點樣先叫屌建制派？係唔係每個時事台user日日都要開一個post係林鄭正仆街 屌你老母奶共派 咁先有資格屌泛民？先有資格係時事台討論？
總之你既定義就係屌泛民唔屌奶共就係隱性5毛，不如你唔好上討論區啦咁，按你定義除左正常人其他都係5毛，快撚d 走， 唔好再上連登

我係唔係日日出post呀屌你老母
唔係日日你又屈鳩我？

你班人日日開post屌泛民屈鳩泛民係民賤聯b隊又好公平?
你屌得人但其他人就唔可以屌番你班人每日工作只係屌泛民?

你班人係囉，

不如你列下我地幾時有日日開post屌民主派先啦.

望下我 係唔係每日開post屌你老母
話佢地係民賤聯b隊係因為佢地某d行為等於助攻 同民建聯無異 係咪唔屌得 唔開會係咪唔屌得 做錯係咪唔屌得 講 定係我要屌泛民前要開10個post屌建制先屌得 點先有資格屌 定係根本唔可以屌
屌你老母晒鳩氣 明明最撚護主果個就係你 話下都唔撚得 要屌又要講資格 痴撚線

快d講，如何才可以屌泛民，要達成邊幾種先決條件先可以屌？點為之屌？有咩唔屌得？屌既底線係乜？定係其實 根 本 唔 撚 屌 得

屌你老母你自己傾撚飽佢

點撚樣係 我對上一個屌泛民既post係2018年11月 之後到2018年3月 點係日日
3月下一日到11月？講啦 快撚d講 點樣日日屌
邊班人日日屌 邊d user日日屌
我有冇日日屌
屌你老母

樓主果隻邏輯呢, 就係咁嘅.

佢會話所有批評民主派嘅係五毛, 追住嚟屌嘅就係擺明五毛, 得閒屌下就係隱性五毛.

你問佢係咪民主派唔屌得, 佢唔會答你, 只會反問你屌民主派點解唔屌建制派.

喂大佬, 而家我係批評緊民主派做得衰, 點解又要鬧咗建制先可以屌民主派呢?

然後佢就會話喇, 建制報紙屌民主派, 你又係屌民主派, 即係你都係建制啦.

就好似四隻腳係狗, 所有四隻腳嘅生物都係狗; 梁振英食飯屙屎, 你又食飯屙屎, 你就係梁振英, 依個邏輯係咪好嚴謹呢?

總之對於佢嚟講, 正正常常關心香港政治嘅人係唔可以對民主派有負面觀感架, 你一鬧民主派, 一係就擺明五毛, 一係就隱性五毛, 唔會有第三個選擇架喇.

仲好意思話人點解屈佢係泛民打手

屌你老母隻臭西，畀我踢爆你條隱性五毛狗就發撚哂爆，屌你老母臭西，你班五毛狗屌人屈人就得 ，依家畀我捉到正就發難炸，屌哂你全家呀垃圾五毛狗。

踢爆左d咩講 我如何日日屌泛民

發爛渣係你
你個世界只存在，泛民支持者
其他對泛民有意見既就分為擺明5毛同隱性5毛
我有咩證據令你覺得我係隱性5毛

屌你老母隻臭西，你d留言有無時時屌泛民本土呀屌你老母隻臭西，你班同事有無屌呀？屌臭你老母隻西。

其實樓主到而家都未答到點解民主派唔屌得.

邊個屌老母先呀?屌你老母臭西垃圾五毛狗。
你班垃圾五毛狗屌人屈人就得，我屌你老母臭西就唔得?
邊個發難炸呀屌你老母臭西。

比較多屌泛民 但親本土 答到你未
仲有我冇同事 只係獨立個體

樓主，點解民主派唔屌得？做得唔好係咪唔可以批評？

你都唔敢答點解我唔可以屌你班日日開post只屌泛民唔屌奶共派的隱性五毛?

欺善怕惡

你都唔敢答點解我唔可以屌班日日開post只屌泛民唔屌奶共派的隱性五毛?

你可以屌呀, 我而家冇唔俾你屌呀, 係同你討論緊你屌人背後嘅原因合唔合邏輯之嘛.

好喇, 咁到你答喇: 點解民主派唔屌得?

班隱性五毛有任務在身，梗係只屌泛民本土啦，唔通屌奶共派咩。

點解批評泛民就係隱性5毛

我上面咪講過泛民梗係可以屌啦 ，但你班隱性五毛就只係日日屌泛民唔會屌奶共啦，你盲定扮弱智?

講過廿次.

嚮度屌建制唔會有任何嘅效果出到.

可能你唔著重效果, 之係為求屌完之後自己出咗啖氣.

我唔係.

點解我屌你班人只屌泛民唔屌奶共就畀你班人屈係泛民打手就得?
都係個句點解你地屌人屈人就得，我屌你班人係隱性五毛就唔得?

你想點屌 日日要開post講林鄭月娥正仆街 689死全家先叫屌？屌一次泛民同時屌一次保皇先可以屌？

你有冇一次係正正經經答人問題架?

你同關愛座hunter有咩分別?

咁係邊個壇屌奶共派有用?

咁你班人去開邊度屌奶共派?還是你地從來唔屌奶共派?

咁你地點解又可以日日係又屌唔係又屌泛民本土?

你想我答乜? 其實點解唔可以槍口對外對付奶共派而要日日不停屌泛民本土?

民主派嘅授權係來自選民, 所以你同市民講佢地做得唔好, 佢地有喪失選票嘅風險, 就會改.

建制派嘅授權係來自北京, 來自統治制度, 除非你搵到個論壇係習近平有去嘅, 唔係我覺得你點屌都係唔會動搖到佢地架喎.

咁你鍾意去佢地支持者去嘅論壇, 咪去天涯囉, 去discuss囉, 不過你要做無用功, 我就唔會喇, 加油.

其實你唔好將所有人界定義做關sir2世啦

點解批評泛民就係隱性5毛, 答咗依個先啦.

槍口對外? 即係佢同我利益相同有所合作, 佢做得衰我就唔屌得?

其實你知唔知奶共派班人都有睇民意走向架?如果屌奶共派無用，奶共傳媒就唔會日日抹黑泛民本土，而又日日同奶共狗漂白啦。

而你班人依家做d野根本同奶共傳媒做果d無分別。

因為泛民議員不能連任會導致好多人失業

咁你咪繼續日日開post屌泛民本土囉，我都會繼續追擊你班隱性五毛，隱性五毛係咪唔撚屌得先?

而家係問緊你點解批評泛民就係隱性5毛喎, 你有答到?

唔係所有人，我係覺得班隱性五毛長期霸佔cc台日日出post屌泛民本土製造輿論，目的只有一個，唔通真係為左泛民好，用下腦啦。

建制派梗係有人睇民意走向啦.

但決定佢地做啲咩, 用咩方法去做, 唔係用民意而係北京話事囉.

都係果句, 你覺得用民意就可以改變到建制派? 你真係天真.

做嘅嘢冇分別, 我都講過, 你唔可以話做嘢冇分別就判斷我同佢地嘅出發點係一樣立場係一樣. 依啲道理都好簡單呀, 你係唔明定扮唔明?

點解批評泛民係隱性5毛都仲未答

點解唔可以批評泛民？因為當選民了解真相 下屆改變投票意向 泛民議員同一眾議員助理會失業

可以令一班本嚟冇乜政治意思嘅中學雞明白政府有幾撚醜惡，強化佢哋對港共同中共嘅仇恨，增加佢哋出嚟社運嘅機會，並且減少佢哋對非建制內訌而產生嘅厭惡感同抗拒感。呢個理由夠唔夠充份？

本土派人內訌屌走咗幾多人，唔撚洗我講你都心知肚明。仲要延續呢個痴撚線嘅互屌文化幾撚耐先肯收手？

你班人日日24小時開工係又屌唔係又屌只係針對泛民一舉一動黎屌，佢地做乜你地都屌，相反奶共派做乜禍港野，你班人就永遠扮睇唔到，咁我認為你地係有任務係身先會日日好似開工咁有系統屌泛民企圖幫奶共派漂白。

內訌係對人定對事?

即係例如我話黃碧雲唔開會又開口夾著脷, 民主派遊行得個遊字消耗民氣, 依啲係引起內訌定客觀批評?

用民主可否改變奶共泛?
選舉可以嗎？
或者有500萬人上街可以嗎？

咁你班人日日24小時不停屌泛民又改變泛民幾多?

請攞出我地廿四小時開工嘅證據.

你而家認同喺連登屌鳩政府同建制狗有用未？

你覺得而家香港嘅選舉機制真係反映到民意? 點解明明民主派支持者多過建制派, 建制派嘅席位都會多過民主派? 如果個機制有問題, 你點用民意去約制建制派?

有五百萬人上街係可以嘅, 問題係會唔會有? 唔係開口吹得大就係實際嘅目標嚟架.

坦白講, 我唔認同.

固有嘅宣傳方式吸引到嘅人已經吸引晒. 你嚮邊度再大聲屌都唔會有更多嘅人覺醒.

要令一班本嚟冇乜政治意思嘅中學雞明白政府有幾撚醜惡, 強化佢哋對港共同中共嘅仇恨, 增加佢哋出嚟社運嘅機會, 靠嘅已經唔係傳統嘅政治文宣啦.

佢只會答你乜泛民唔屌得架?
同隱性五毛討論根本就係要叫醒一個扮訓的人，哂鳩氣。

請列出話我地廿四小時開工嘅證據.

就算唔係24小時都係日日密集式針對性係又屌唔係又屌泛民啦，你夠膽講你班人無日日屌?

同埋你都承認左你班只屌泛民不屌奶共派的團體存在啦

咁請你列出我地日日屌嘅證據.

我上連登只屌民主派唔屌建制派唔代表我係你口中嘅隱性五毛喎.

多得你班真五毛，隱性五毛，奶共傳媒日日洗腦式屌泛民本土黎幫奶共泛漂白囉。

弱撚智，你唔認都冇撚所謂，你咪睇下由熱狗開始，屌泛民，屌青政，屌眾志，屌自己友，熱青城互屌。到底屌走咗幾多人？

想改變泛民，咪撚笑大我個口，喺呢度屌下就可以改變到班老屎忽？你班撚樣就只係想屌撚死泛民，屌然死一切非建制，想佢哋永不超生，咪撚咁核突，敢做就認然咗佢。

連登係傳統政治文宣？出面幾多中學雞成日講女人係雞？窮人唔好生仔？呢啲一次又一次重覆嘅理論正正係最影響年青人嘅成長。幾多人嘅政治萌芽就係由兩登開始，冇用？兩登對泛民影響大嘅定對年輕人影響大啲？你夠撚膽咪答對泛民影響大啲，反正你班私怨撚痴鳩線都唔係一日半日嘅事。

阿大少.

本身香港都冇五百萬民主派支持者啦.

你又點搵到五百萬人出嚟上街呀?

屌，你地做野要我例出黎?

咁你班人老屈泛民係民賤聯b隊d證據啦？

你屌得泛民，我就唔屌得你屌泛民，隱性五毛唔屌得?

我都已經講咗我自己諗乜.

你係都要扮我心入邊條蟲, 嚮度話我頭先講嘅係廢話, 你認為咁咁咁先係我真實嘅諗法, 再因為咁咁咁就屌鳩我.

喂, 我冇計架喎.

講熱狗咩屌青政屌眾志, 講話連登對後生仔影響好大, 喂呀, 其實熱狗果啲真係茶杯裡嘅風波, 街外人唔會知, 連登對後生文化影響大亦都唔代表佢地對後生政治取態影響大.

都係果句, 我批評係因為我覺得佢地做得錯, 如果咁都係五毛呀私怨呀, 咁未必係我屌錯, 只係你地諗嘢狹隘, 見人批評就永遠覺得人地別有用心, 人地出於私怨, 唔會諗件事真係做錯咗.

巴打，唔好晒時間同個泛民打手傾
呢D 左膠唔值得晒時間

喂, 你走去批評人唔係應該你羅列證據? 舉證責任在控方呀.

你唔好轉話題, 而家係你就嚟話我地係隱性五毛, 就唔該你攞證據出嚟, 例如我地廿四小時上嚟嘅證據, 我地日日屌嘅證據, 唔好你自己覺得係就想當然也就當係真先得架.

我都話左啦，你地班隱性五毛屌人就得。

答問題啦柒頭
問緊你， 飯民點解唔罵得

到底連登對年輕人影響力大啲定對泛民影響力大啲？不停咁灌輸共產黨同港共仆街事蹟會吸引年輕人多啲定係屌狂屌泛民吸引啲？

你有冇屌錯要逐樣睇，如果你係有屌鳩非建制一半咁撚落力咁屌鳩共產黨同港共嘅，我立即同你道歉認錯

建制狗係咪仆街冚家剷？中共同港共應唔應該倒台？答啦，又話自己唔撚係五毛？連上面嗰個食魚有魚味我都好肯定佢答得出，而家就睇你條撚屌敢唔敢答

答啦屌你老母，建制狗係唔係仆街冚家剷，中共同港共應唔應該倒台？

咁你地屈泛民係民賤聯b隊d證據啦？
你d同事屈我係泛民打手d證據啦?
又扮睇唔到?

我其實都答咗你.

我要屌建制唔會嚮連登屌. 嚮依個平台度屌建制係唔會損害到佢地.

我問你先架喎.

你不如答咗我問題我先答你啦.

你班人日日24小時開工係又屌唔係又屌只係針對泛民一舉一動黎屌，佢地做乜你地都屌，相反奶共派做乜禍港野，你班人就永遠扮睇唔到，咁我認為你地係有任務係身先會日日好似開工咁有系統屌泛民企圖幫奶共派漂白。

咁我咪懷疑你係隱性五毛囉，同你d同事屈我係泛民打手一樣啦。

你條五毛態度太差，我一定要答你條五毛架，問得有禮貌d我考答你囉撚樣五毛狗。

我上面咪答左你囉，趴文啦。

唔好講咁多啦, 我叫你攞證據呀, 我地廿四小時開工嘅證據呀, 我地剩係追住民主派嚟屌嘅證據呀, 有冇呀?

我都答咗你，唔係要損害建制，而係要影響青少年。當初雨革高登吹雞幾多人出去，你係冇經歷過定係扮睇唔到？

日日都有新會員註冊連登，有新人上嚟睇，一打開全部係落足奶力屌鳩非建制，你估佢哋會唔會意識到政府有幾仆街？非建制做錯當然屌得，但係又屌唔係又屌，連遊行咁低成本畀年輕人了解政治議題嘅手段都要屌，梁天琦都係由和理非遊行開始行起，你自己入去遊行 post睇下，幾多焦土出盡奶力咁去唱衰呢件事。

年輕新一代見到呢個情況，佢哋應該要點撚做先可知到政府有幾仆街進而參與社運而唔需要睇焦土內訌或者畀焦土屌佢鳩做？不如你講撚我聽下等我去宣傳下

我叫你攞證據喎.

你邊個post有貼過我地廿四小時開工嘅證據?

答啦醫科生，好撚把炮架嘛，咁撚簡單都唔鳩敢答？

如果一個人要上論壇先接受到建制有幾仆街, 你覺得佢對政治熱唔熱衷? 真係落手落腳參與嘅機會有幾大?

你自己起自己底或者起你班同事底咪清楚哂囉。
咁你地屈泛民係民賤聯b隊d證據啦？
同埋屈你team人屈我係泛民打手d證據啦？

唔好又扮睇唔到。

大撚把人都係咁而進入政治。

所有嘢都係一步一步嚟.今日冇興趣 一世都冇興趣？

我一開名，你班同事一定衝哂入黎圍屌我，你班人mon實架，我得一個咋。

喂, 講又係你講, 舉證責任嚮你度呀, 點解你叫我自己起自己底? 不如你起我底然後貼出嚟啦, 如果你覺得咁證據確鑿嘅話.

你唔係24小時，我係話你team人24小時開post屌泛民呀天才。

咁你地屈泛民係民賤聯b隊d證據啦？
同埋屈你team人屈我係泛民打手d證據啦？

唔好又扮睇唔到。

咁你地屈泛民係民賤聯b隊d證據啦？
同埋屈你team人屈我係泛民打手d證據啦？

唔好又扮睇唔到。

你點證明我地係一team人? 你話係就係?

喂, 而家係你話我地係隱性五毛先喎, 你講完依單先好講你講果啲咩建制b隊果單啦.

咁點睇毓民日日屌泛民建制中共港共？

你班人點證明泛民係民賤聯b隊，你班人老屈就係? 證據啦？

不如你問下班隱性五毛啦

其實上面答左你幾次，不過你係都要扮睇唔到。

唔好講咁多啦, 我叫你攞證據呀, 我地廿四小時開工嘅證據呀, 我地剩係追住民主派嚟屌嘅證據呀, 有冇呀?

第二次貼喇.

好簡單一個比喻，而家香港呢棟大廈俾人放火火燭緊，有班老野救緊火但班老野救得唔叻，你唔幫手救火仲同放火個d人不斷阻佢地去救火，講得通咩

今日冇興趣嘅見到你嚮度大屌特屌又會有興趣?

我幾時有阻人去救火? 我係話佢地救得唔叻咋喎, 都唔俾?

吓，我問緊你喎

你係坐埋一二邊撓埋雙手係度屌：”用水桶救火冇用啦，d火一樣會燒埋來” ，然後最後咩都唔做

你都知咁撚樣做會令人冇興趣？

用你班撚屌嘅方法做一次畀你哋睇，成件事係幾咁令人反感。

成班痴撚線焦土，凡係有選舉，遊行，抗爭post 就撲入去鳩貼泛民有幾仆街。我完全認同泛民做過好多仆街嘢，但成班撚樣入去笑鳩人哋鳩行鳩做，又半分計策都拎唔撚到出嚟，完全就係打擊呢班新生代加入社運嘅興趣。

我屌鳩班垃圾焦土，係建基於佢哋集中抹黑非建制嘅運動開始，如果佢只宣揚自己嘅行動而唔係屌鳩非建制，我無任歡迎。

柒頭泛民打手
你都未正面答我問題
飯民點解唔屌得？

屌鳩放火啲人係冇用嫁，屌鳩人地救火救得唔掂，畀人知道幫手救火會畀人屌鳩做先係最有用最吸引到人嚟幫手救火。一係就等棟大廈燒焦咗，入面啲人收哂皮，就夠哂焦土啦

泛民打擊本土 得
焦土打擊飯民 唔得

泛民打手好惡

駛唔駛重溫下泛民割席督灰出賣義士嘅野？？？

泛民屌得，到你啦，咪撚淆底啊

等我喺理工大學教埋書落堂我就會趕嚟救火
唔知嘅以為係義工

條柒頭以為我係泛民打手？條柒頭樣收人錢做嘢就以為個個都係打手？我喺舊屌屌白頭忠屌四方西屌得狼過條柒頭多多聲，唔同嘅係自己開post 圍爐屌，而唔係凡係有社運post 就衝入去屌人鳩做鳩行。

而家我就睇條柒頭敢唔敢入嚟屌自己金主

屌佢真係我見過嘅五毛入面最撚柒嘅一個咁就收咗皮

你真係又扮睇唔到呀?

你班隱性五毛屈泛民係民賤聯b隊d證據啦？
乜好難答咩? 你班人成日講原來無證據架?

答啦，又扮睇唔到。
我問左10次都有，你唔敢答咪叫你班同事答囉

我代隱性五毛答啦，泛民唔屌得呀?

我叫你攞證據, 你又攞唔到, 你想我答啲乜?

你點睇醫科生條柒頭唔敢答建制狗喺咪仆街冚家剷呢回事

我冇意評論其他人答唔答啲咩問題, 不過你問我呢, 為咗上位走去北京講咩都話好嘅建制的確係仆街冚家剷呀.

你班人只屌泛民不屌奶共派咪等於幫奶共派放火囉。

你起碼都仲肯講句人話，咁應該都仲有得討論嘅。

真係好笑, 即係一定要屌建制唔可以屌民主派先係真心為香港好?

善用起底，我都幾多佢d post

你只係隻五毛狗來渣
依加又來幫保皇狗轉移視線

醫科生係咪已經死撚咗？

大家手法唔同唧, 目的都係差唔多嘅.

我話嚮度屌建制冇用, 我唔會做, 但其他人做我又唔會走入去你做咩嚮度屌建制冇撚用架咁囉.

你班隱性五毛屈泛民係民賤聯b隊d證據啦？
乜好難答咩? 你班人成日講原來無證據架?

答啦，又扮睇唔到。
我問左10次都有，你唔敢答咪叫你班同事答囉

至斃係好多醫科生呢類垃圾打手都瘋狂抽埋一份，將個討論焦點徹底轉移，再拉去撐建制狗度

自己人即係自己人，但有人屌泛民你又第一時間狗衝出黎屌泛民?
真係笑撚死人

敢答建制狗係仆街冚家剷，就算係打手都算難得啦，慢慢再觀察下先吧

想問下魚味，你係選舉時會投奶共定會叫人投白票?

咁碌撚屌100次泛民，但都會屌兩句奶共狗，咁碌撚都算難得?

唔見得有咩理據喎你話毓民收共產黨錢

網絡打手同巨頭級打手邊有得比我只係驚訝唔屌得建制狗同共狗嘅打手係低級到咩地步

其實如果你有睇開毓民節目，就知佢屌中共港共嘅比例係差不多7成8成
唔係你所講咁

我記得佢係白票嘅，醫科生條傻鳩就叫人投建制袛嘅。後嚟佢發現其實同共狗同焦土手法相似，就扮焦土呃飯食，好多焦土派都同佢有傾有講

我本來都係佢忠實支持者，直到佢開梁天琦拖，我先驚覺一路以嚟信鳩錯人。佢係咪共諜我唔知，但佢做出嚟嘅事，客觀效果就係打散香港非建制陣形，更上近日韓迷事件，仲有大灣駒太子，你仲真係咁堅信佢？

可以有自由屌得奶共狗就唔係低級五毛啦

大哥, 又係你話我係隱性五毛先, 我問你攞證據, 你就嚮度講啲咩建制b隊. 公平咩? 唔好轉移話題啦, 有冇證據唧?

鍾意投咩咪投咩囉.

如果剩得范國威同建制揀, 咁我真係唔知叫人點投喎.

所以我咪話有真五毛同隱性五毛兩種囉，隱性五毛多數都扮理性，但講到尾都係暗幫奶共派。

我唔會盲目信任何一邊，就好似我唔支持神驅對港獨嘅立場，唔代表我支持joeyueng 同堂主呢種待人接物嘅態度。

另外，泛民建制呢個係一個二元對立，而呢種二元對立亦都係中共呢20年嚟管治香港嘅一種手段嚟。

再者，泛民係一班為私利嘅政黨。縱使佢係香港反對派嘅大多數，但都唔可以蒙閉呢個事實。你覺得幫住泛民會可以救港？唔得，因為去到最後，呢班泛民都只會係統派。呢樣野16年梁天琦同陳浩天已經講緊。

要做嘅，係做大本土派個餅，唔係係度圍爐互屌。行出街，你同任何一個人講本土派內訌，佢地只會dont give a shit.

點解唔係令其他圈外人去加入本土派，支持香港獨立，而係要係度繼續盲目內鬥？

我完全唔明

係呀, 總之嚮你眼中所有批評民主派嘅人一係擺明五毛一係隱性五毛啦.

咁你班人成日恥笑泛民係民賤聯b隊，講到真一樣，乜原來又係老作，問左你十幾次，證據啦？

投票取向都唔敢答，做乜咁小心呀? 你屌泛民就咁勇武。

而家係你開post講隱性五毛, 我問你攞證據, 你係咪應該答咗先走去講其他嘢? 唔好顧左右言他啦, 證據呢?

我落火車反緊酒店，今晚先再傾

選舉近了
廢撚得過你同六個字的名字又要開工催票叫選民含撚#hoho#lm2

下, 依個世界唔係好多嘢好似你睇咁得二元架.

如果范國威同建制, 你揀邊面?

如果黃碧雲同建制, 你揀邊面?

屌 大字fail咗

個post係我開，我有權問番你
答啦，天才

你都痴撚線, 開post屌人又係你, 問你攞證據你又答唔出, 仲要話個post係你開嘅你有權反問番人先, 有冇咁無恥呀?

出現了，真五毛tesm進場.

只要唔係奶共我都投，我一定唔會投奶共，同埋唔會叫人投白票。

黃碧雲咁嘅垃圾你都投? 我諗如果快必選你都會投啦.

我就真係做唔到你咁盲目喇.

喂，咪唔理我呀

我上面答左你好多次，

但你就一路迴避唔敢答你班人屈泛民係民賤聯b隊的證據?

唔敢答可以講聲，我咪唔再問囉

你只屌泛民唔屌奶共派，你唔盲目?

下?

證據喎.

我地廿四小時工作嘅證據喎.

我地係一team人嘅證據喎.

我地只屌民主派唔屌建制派嘅證據喎.

你幾時有答過?

我而家直接問你啦.

如果快必出嚟選, 你係咪都會投佢?

點理你，我大致都係咁諗唔同嘅係我覺得應該利用泛民，虛與委蛇，而唔係開鳩佢拖

我絕對想本土派停止內鬥，然後合併一個新生代嘅力量出嚟，吸引更多人參與。我由始至終都係本土派支持者嚟，係有班焦土傻鳩屈鳩我做泛民打手咁解

黃毓民反港獨喎老友

想問快必係咪陳志全呀？

啱聽，停止內鬥。
槍口對外攪。

屈我五毛冇用㗎
叫你老細阿涂咪撚甩轆做好啲好過啦
做好本份拖冧個議案咪冇人屌你囉

咁都仲唔撚夠拖咩？咁就鳩拖咗兩場會議，仲要跟足規程做，你認為邊個會做得比佢更稱職？

慢必先係陳志全, 快必係譚得志.

陳志全就梗係撐啦, 民主派最勤力嘅議員. 我講緊快必呀, 你會唔會投佢一票呀?

屌，你與其曬時間係連登度罵戰，
倒不如做下其他有用嘅野啦戇鳩
就算連登有好多人睇，都無人會撳入你呢啲post 架啦

同埋唔好沉迷選舉政治啦，香港無撚咗選舉，亦從來都無民主選舉架

佢無反
佢唔支持啫
咁佢都有自己身段，我理解嘅

完全唔認同，議席不知幾重要，如果當日梁游冇被DQ,今日本土派不知拎多幾多資源。

成日有啲低智聲音話立法會冇用，咁今日係邊個喺立法會度拖住送中條例？當日又係邊個否決政改？咪要將全部議席送畀建制狗先稱心如意？

你條真五毛屈我係泛民打手就有用?
叫你碌撚教下你班傻鳩五毛打手啦，淨識寫大字，正垃圾五毛

慢必以前跟碌撚追擊泛民架? 係就唔會選囉，但如果係泛民就會選囉。

拖咗兩場會議即係未冧啦
唔好又同我講階段性勝利呀
一日未冧一日都仲未贏呀

錯啦，一日未打倒共產黨都唔好出聲，乖乖地畀人屌，唔好又同我講階段性勝利呀，一日共產黨未倒台都仲未贏呀

議會唔重要.

議席重要.

兩件事冇衝突嘅.

咁你條五毛有無問你老闆碌撚有乜絕世好計?
唔好只係屌泛民先得架，你地五毛咁多人咁多計，答啦五毛大字狗

即係民主派牌頭出個低能嘅你都會選?

議席重要咁你又叫人投白票?

咪賴啦 每逢選舉講過啲乜點樣護主連登起底google search你一目了然啦
仲有碌撚關我撚事 本土派個個都好似你飯民班fans咁護主就唔會日鳩日內閧啦傻閪

1. 當日梁游事件已成歷史，立法會再無可能會有本土派入到去，dq都d死啦，不要再存有半點幻想空間。

2. 俾你拖多陣又點，到最後都係過架啦。原因好簡單，因為泛民唔肯放下議席包伏，進行真正嘅勇武議會抗爭。

3. 立法會反對派已失去64比例，未來亦唔見得會亦轉到。

4. 反對派係立法會，除咗反對政改同罷免呢類議案外，係無實質嘅否決權。意思啫係，所有政府議案都一定會過到，除非有更激烈嘅議會抗爭，否則幾時過只係時間問題。

所以，議會政治係現時情況下，本土派真係唔好再玩啦。努力做好論述，做好文宣，讀好啲書，同滲透各行業啦。

見你同醫科生都傾到幾句，幫幫手見到醫科生條傻鳩的話叫佢入嚟答建制狗係咪仆街冚家剷？中共同港共應唔應該倒台？順便問埋你又點答呢兩條問題？

你條五毛狗就最勤力啦，你主人係共狗就一定啦

啱呀加油啦 打倒共產黨前仲有十三億人血肉長城 俾心機
我冇你咁宏宏大志呀 香港人掌控番呢個政府就夠㗎啦 鄰國政權關我撚事搞唔到呢度就得

咦駁唔到啦含撚派 我入嚟提吓大家選舉就嚟打手開工㗎咋 俾心機催票啦唔阻你

我畢咗業好耐，我估講讀書成績你都冇咩可能好得過我

議席點解唔夠？因為有班傻鳩覺得議席冇用，有班私怨撚覺得射落海唔益泛民。弱智之極，如果今日泛民本土有三十幾席，洗撚搞到而家咁，究其原因就係唔撚夠議席，然後你而家仲想佢衰多二錢肉緊？

至於文宣我就好認同嘅，只係而家你只要提及任何反抗嘅措施，都會有一大班人有組織咁衝入嚟話你鳩做，不了，冇撚用，今天我，階段性勝利。然後乜柒都唔理狂貼泛民啲柒事再轉移話題，呢種情況下你可否分享下點喺連登文宣？

至於其他地方嘅文宣就一直有做緊，有機會嘅不妨一齊合作復興本土派系

撚識佢咩 醫科生會入嚟呢個圍爐po你先再問佢啦
建制派共產黨都係仆街 人所共知 問嚟都多嚿魚 點屌都唔會變 so？問嚟做乜鳩？

毓民同神駒日日屌緊港獨喎

屌你原來你先係階段性勝利，返去今天我同畀啲掌聲自己啦

議席係對我支持嘅派系發展重要喎.

我又唔係民主派擁躉, 本土又冇人出到, 你覺得我應該點投?

睇返#224先再講

連你都敢答，你睇條柒頭淆成點？隔離 post 你話佢真焦土喎

光復個香港同光復全支那呢啲大家角度唔同啫
你要光復全支那 就算香港獨立埋對你嚟講都只不過係階段性勝利
都係嗰句 鄰國政權關我撚事 鄰國人民佢死佢事

你冇聽毓民神駒講架咩，你香港獨立倒中共都唔會俾你有好日子過，所以要反埋中共

我其實覺得真係可以搞下反對派三十六席運動嘅.

原來已經入咗嚟 你哋咪一樣冇答佢問題點解飯民唔罵得 咪一樣冇答我多嚿魚嘅嘢問嚟做乜鳩
同樣都係避而不答 打和啦super

又唔係毛語錄我又唔係支那種 而家降住把刀係頸唔聽唔得？

我答到應一應喎。

睇埋落去？我直接答佢：

泛民屌得

我用返大字嚟就返你隻眼

不如叫你同事學下你，趣趣哋答咗佢咪算數囉，斷估上司唔會逐個 post 翻 check 嘅

oh sor 睇漏咗自
同事 邊範嘅同事會敢大嗌香港獨立
叫廢撚得過你同六個字的名字咪撚見人屌飯民就屈毛好過啦 當年關sir忠忠直直都屈鳩人做五毛

就現有反應而言，你覺唔覺得醫科生好大機會係五毛先？

嗱，學海無涯呀，讀書呢樣野幾時都做得嘅。

1. 反對派要攞到35席或以上，先有否決權。但就算係2016年，未dq前都只係得29席，遠遠低於35席。

2. 2016年個屆，係反政府情況咁強烈，同埋社運風氣仍然高漲底下，反對派嘅議席都係過唔到本數。宜家親中派嘅票源越來越穩，未來亦只會更加有增無減。1920換屆選舉將會睇到佢地嘅基本盤會升到幾多。

3. 所以我先話，係現今政治形勢低迷嘅時候，本土派其實唔應該再沉迷選舉政治。資源人手已經緊咄啦，仲有沉迷呢啲野同罵戰？

4. 文宣唔係叫你係連登做呀，而係要走出街，聽下普羅大眾講乜諗乜，再加以改善現有論述。就算你唔認同我都好，我覺得毓民同神駒屌獨派無論述呢樣野係屌得好啱。好多本土派嘅宜家都走咗去外國進修，佢地做得好啱，因為宜家真係無咩可以做到，唯有真係韜光養晦。

記住連登只係一個echo chamber
絕對幫唔到你，亦唔會幫到本土派。

屌，搞撚到咩。
雷動都失敗咗啦

1516年係有搞過選民登記運動去開拓票源，
但啲人唔理就係唔理。

我當時都好似你咁沉迷選舉政治，係宜家抽到身出嚟，睇到係無希望。

佢係屌急獨啫，佢到宜家都無反對港獨。
港獨係一個理念，而唔係一班人，呢個要分清楚。

你睇joeyeung 關sir呢啲人其實係真心做唔到大事，罵戰反面做乜柒，過咗成個禮拜仲屌緊。我有睇開本土最前線，逢禮拜二joeyeung 個集真心睇得好辛苦，你睇下啲重溫就明我講乜

張翼同陳浩天有理有節好多

係我眼中，其實投與唔投個結果都係差不多，都係無撚用。

不過我點撚樣都唔會投民主黨架啦，真心賣港。

其實我相信自決派會派人參選嘅，到時我應該會含淚投佢地，因為係云云泛民政黨中，得佢地仲有公開表明關心旺角義士。

議席過唔到半數係飯民選舉策略失誤引致
齋計總得票其實都多過晒建制派 只係嚴重分票不均

你要操作到真正配票係好難成功。
都無乜柒港獨或者泛民社團聯會，點玩啫
靠人自覺報數或者exitpoll 更加唔可行

屌鳩你，你d五毛真係賤到以做五毛狗為榮 竟然自認係五毛狗話啱呀，你d五毛狗真係為錢乜都得。

雷動就係類似咁嘅嘢組成再叫選民投邊個
但最後結果係唔搞好過搞
同有啲區係出太多人自己人爭票結果冚家剷咗 新西已經係咁最低得票嗰三個人嘅票數夠送兩個人入去有凸

你條五毛狗入黎提人選舉要含撚投奶共?

要泛民真心放低自身利益先可以有機會拎多過30席啦
但我對呢點唔抱半點希望

仲有放低身段 whatever it takes 不過都係冇咩希望
btw啲打手仲話邊個屌飯民邊個係五毛
票就投咗俾佢 但條友做得差甚至本份都做唔足 唔屌佢屌邊個呀

其實你支持乜派系，我就從來唔掩飾只要唔係奶共我都支持。

反送中唔攪?

五毛死全家，你d五毛狗只係識屈人係泛民打手，你條五毛狗個主人點教你條大字五毛狗架?

屌你班五毛狗老母，阻鳩住我浸溫泉。

終於有人講人話
睇住成班五毛狗開工圍樓主
駁唔到人就屈人打手
人地樓主咁多points
回下人哋points啦
技窮靠大字同屈人無用架

我只係想問下班五毛點解佢地屌泛民本土就得，我屌佢地只係針對泛民係又屌唔係又屌又唔得。

奶共狗五毛狗唔撚屌得呀？

逃犯條例要做就要諗下點吸納啲冇興趣仲未行出嚟嘅人.

我唔覺得而家有政治派系代表到我.

轉移視線手法
連登有班細路或思想唔成熟既人
洗版洗得多
個個就會諗泛民值唔值得屌呢個問題
正苦做衰野就冇人講
我都想問下今次反送中, 班本土做過乜?

唔投/白票對保皇黨最有利
睇梨呢堆人都唔係禁憎建制

政治無完美100%match
如果因為咁投白票,
政治潔癖而益咗港共
只能太幼稚

我睇法係投個投票結果最相近既人
就算議案結果最後唔會你意
但投票意向最近你, 就值得你支持

而家係連30% match都冇喎…

你係法國佬？
你講野咁似佢既

你有冇聽架佢地係反港獨喎你夠唔夠解放軍打呀

我係普通市民，唔係圈內人
佢地嘅意思係武裝革命不可行呀，同埋現階段獨立唔到。
其實係好事嚟，因為獨派可以思考下未來條路點行嘛。

呢點可以同你討論，
我覺得香港搞獨立，武裝層面係無可能搞得掂。

面對23條同逃犯條例，民眾自身做到嘅其實唔多。
最可行嘅係泛民盡地一鋪，
係議會外聚集民眾支持，
再係議會內勇武抗爭，
當然後果就係要承受法律責任啦，而呢點我幾肯定泛民班西裝佬係點都唔會做。

不過繼續睇佢地宜家選埋法案委員會主席同埋二讀咗先啦
都起碼搞到6月架啦

咁一開始泛民話暴力革命冇可能成功，叫大家唔好衝，咪同而係神駒講既野一樣

議會抗爭, 冇用架, 佢咪換間房開會囉.

暴力革命冇可能成功同武力抗爭冇可能成功係兩回事, 你講民主派叫人唔好衝係針對前者定後者呢?

你以乜野為準則?
你班人認為送中通過無所謂?所以繼續集中火力日日屌泛民反送中?

咁你只屌泛民本土而從來唔屌奶共派，咁係代表乜?

不如問班毒同焦土除左日日屌泛民做過乜好過啦

我講緊嘅係反逃犯條例運動嘅宣傳要以吸納啲冇興趣仲未行出嚟嘅人為主, 我唔明你點解可以睇做我認為修訂通過冇所謂. 到底係我表達能力差, 定係你唔識字?

其實我答咗你幾萬次. 你係唔識字定唔記得咗?

直頭係同一個老闆 操控啦，根本班隱性五毛同d奶共傳媒所做野一撚樣，總之泛民本土做乜佢地都會屌乜啦，好似泛民反送中班隱性五毛咪一樣屌，呢班人個任務就係要日日出post屌泛民

大灣區碌撚一個吹奏大灣區一個吹奏奶共韓，算鳩數啦。

咁點解唔見你同你班同事出post宣傳反送中或屌下班奶共狗吹奏送中?
你地屌泛民就覺得有用? 屌奶共派支持送中就無用? 所以只屌泛民唔屌奶共?

因為你答非所問問囉。

前兩版有隻五毛狗話選舉將近所以泛民打手出哂黎，想問下果位五毛狗幾時有選舉??

都係果句.

你用固有, 而家民主派用嘅方法, 包括我地上連登大屌特屌, 你最多都係叫到行出嚟果十三萬人.

你要再宣傳, 叫冇行出嚟果七百萬人行出嚟, 就要用以前冇用嘅方法, 因為以前嘅方法係感動唔到冇行出嚟嘅人.

我話你聽, 而家最驚果班係番中國做生意嘅人, 你走去佢地度, 嚮度屌共產黨, 有春用? 你講完第一句佢地已經叫你走啦.

唔信你咪搵個商家佬試下囉.

我又答多次, 做係應該做啲做咗有用嘅事, 唔係啲做咗會爽嘅事. 你想出火, 番房打飛機好過啦.

十一月咪選舉囉天才.

係真心膠吖定係當自己班老細唔使做區個議席食鳩梗呀

11月選，你個五毛同事話選舉將近所以泛民打手出哂黎，原來11月。

唔怪得你班五毛都出哂黎圍我啦，原來你老闆奶共狗要出黎選，唔怪得啦。

食魚巴都俾你屈毛

你地係同事黎，你地敵人都係我呢d專屌你呢種五毛狗嘅勇士。

同埋，你班五毛狗唔撚屌得呀？

班坑渠老鼠最叻就係扮睇唔到
俾你篤中死穴, 就諗住唔理你, 然後就無事發生

我問極班五毛成日屈泛民係民賤聯b隊d證據啦，成班扮傻潛撚哂水無隻五毛敢答。
但我屌佢地係隱性五毛就要我攞證據，呢班五毛真係得淡笑。

佢哋成日用建制B隊呢啲洗腦口號
當年推倒689政改過唔到唔知幾爽
如果泛民係建制B隊，應該拉晒返上去打靶

啱啦繼續屌啦
全連登你同六個字的名字最撚正義
飯民係自由民主正義嘅象徵 咁耐以嚟飯民嘅甩轆投錯票不作為永續社運都係班五毛做鳩佢
飯民冇做錯到 民主黨中聯辦密室談判都冇做錯 當年政改否決都係因為飯民而唔係因為等埋發叔 飯民贏開巷

屌
神駒係話2019年呢家宜家政治形勢下
唔好鳩衝呀
不被捕為大前題

19區選
20立會

你真鳩定假傻？政改要三分二票通過，等唔等埋發叔一樣過唔撚到，你做打手前可唔撚可以充實一下自己先？

屌柒泛民唔係唔得，呢單嘢泛民只係做返應盡嘅本份，本身都唔值得拎嚟打飛機，但好似你咁撚柒以為係因為等埋發叔先過唔到，就令人覺得難以置信

定其實你係泛民打手，想引我講：

呢單嘢全靠泛民先過唔到，如果泛民係建制B隊，一撚早過咗啦柒頭！

真係難分真與假

一齊入嚟召魂

會員 #53014 醫科生係咪已經死咗？

問到班五毛狗唔敢答，班五毛狗就會話泛民唔屌得呀？
到我屌班五毛狗只係屌泛民從來唔屌奶共，佢地又會話屌奶共派無用架但屌泛民就有用，咁撚樣都講得出口，有無腦架班五毛狗。

你條五毛呀畀我屌中死穴嬲嬲豬呀？
叫哂你班同事上黎圍我囉，你班五毛狗一向靠人多架啦。

五毛狗唔屌得呀？

算唔算近?
咁我幾時出post屌奶共狗都會畀佢地屈我係泛民打手啦？

潛水啦，班五毛5.1放緊假呀。

咁嚴格嚟講唔係議會抗爭, 而係市民佔領立法會, 我都好想有咁嘅一日.

半年鬆啲都唔叫近我真係唔知點先算近…

仲有佢地只會屌泛民支持新移民，但係從來唔會屌新移民
只會屌泛民唔夠落力對抗共產黨，但係從來唔會屌共產黨

2012年個政治形勢更加唔應該鳩衝啦
你睇下鳩衝個d邊個有好下場
如果當時你咁都預視唔倒只能話你短視同on9
以前神駒支持勇武，而家自打嘴巴

雨革初期叫倒幾多人？
根本係而家個個post都係唔同派系罵戰，有時就鬧毒果，冇人會有興趣睇你講咩
以前全部post一齊瘋狂恥笑土共，政治冷感既人都會加入埋一份

我憎飯民多過建制喎

咁我認5毛算了

12-16 都係本土勇武抗爭萌芽階段
由反國教，去到雨革，反水貨，最後旺角
呢啲全部都係不斷增強緊嘅勇武氛圍，而之前一直無人估到港共會落暴動罪。

一切係去到dq 同暴動罪先至停同埋消沉。
無話預唔預視到，呢幾年發生嘅野，無人估到。

好多五毛現世型出黎還拖

事實證明反國教，雨革同反水貨有肢體碰撞既都有反效果
當時民主派叫人唔好做呢d野，話係中共搵鬼來搞事
如果你當時咁都睇唔倒真係好on9
當時神駒不斷係度煽風點心

和理非非有咩效果?

令更多民意團結抗共

今天我消耗民氣

有乜撚野氣消耗過？
唔游行佢地又會勇武革命咩？

痴強直條就真，你睇下反國教

暴力抗爭消耗民氣就真你睇下魚革之後，個個意志消沈

加強士氣就真，你睇下反國教

暴力抗爭消耗民氣就真你睇下魚革之後，個個意志消沈

咁好多廢老覺得奶共派係最可靠，有人鍾意奶共，有人鍾意屌共，各有所好。

我個標題踢中班五毛要害囉，梗係全部衝哂入黎還拖囉，唔出奇啦。

佔領有肢體碰撞有反效果? 你肯定?

果陣就咁坐嚮條街都有人話我地阻住做生意, 係咪又唔好做呢?

好多五毛出新POST圍爐要屈返轉頭

屌你
你話啲義士係鬼？
我屌你老母呀！
sam 哥73歲仲係監獄都坐呀，仲有兩年監呀
光明仔要坐7年呀！
佔中9子加埋都無7年呀！呢班人無政黨傳媒支持架，你話佢地係鬼？
個守護公義基金去撚咗邊呀！
反你老母效果呀，你撐泛民可以是非癲倒嘅咩？
我唔會忘記當日泛民係即刻割席，係立法會譴責義士！

要譴責嘅係政權，唔係民眾呀我屌你地老母！

我好撚嬲，原本以為你係有啲理性嘅泛民，原來唔撚係！

笑撚死,班苯土狗明明自己盲屌泛民玩割席先
明明最仆街係建制班仆街唔屌唔搞
俾D鬼頭仔點左去同黑警玩自爆,衰左就賴人唔幫
仲無恥個班民建聯

屌義士就唔啱呀
個問題係共產黨，點可以blame the victim?

屌泛民點解唔得？佢地唔係由選民一人一票選出嚟？
我係佢地選民點解唔可以監察佢地？
泛民係聖人所以唔屌得？

1. 屢次唔開會，俾議案通過
2. 16年白頭佬走撚咗去，搞到大口狗做主席，變到宜家咁
3. 自己嘅bill 唔撚落去開會，仲要係度推卸責任
4. 修改議事規則，令事務委員會主席都有權趕議員出去
5. 入中聯辦

全部都唔撚關建制事呀，係泛民處理失當呀。
你仲護住佢地跟住係度屌鳩啲義士？你無撚野呀？

全世界只有支持泛民先係支持民主？
屌泛民就係鬼？

咁撚樣叫民主自由人權？
一切訴諸陰謀論，屌示威者係關懷弱勢支持民主？

我屌你老母呀泛民狗

呢下我完全唔認同。

或者當中有鬼，但唔少人係真誠相信靜坐根本唔會有效果而選擇衝嘅。

你有你靜坐，你可以選擇唔幫，但絕對唔係好似部份泛民咁直接將所有衝嘅人當成係鬼，立即割𥱊。呢點係借機打擊另一股非建制勢力，係仆街行為。

反而當日學聯講嘅係唔認同，但明白係政府逼成佢哋咁，呢啲就係人話。路線不同，互相體諒，而唔係互屌對方鳩坐鳩衝。

我勸巴打都係唔好沉迷喺過去嘅仇恨當中，兩者入面嘅仇恨不知有幾多係班共諜煽風點火點出嚟嘅。一個政黨咁撚多人，點可能個個都幹幹淨淨？要屌實搵到位嚟屌，喺班有心人嘅推動放大之下，瘋狂咁打擊其他非建制行動同力量。而家呢個時間都係集中火力屌柒政府先，至於當日誰是誰非，就留待條例收皮後再慢慢計

吳文遠單嘢點計

本土派就算立法會一個位都無

都唔會滅亡

本土派活喺每個香港人嘅心!

我冇阻你屌泛民
不過我係直情係屌你同埋班易事
正係得把識口屌,問點做由講唔出,自己做唔點出事又賴皮
飯民係廢,點都有少少野做到
唔係冇俾個機會你班笨土.點知一事無成得把口

我列出個五點你無視咗？
泛民做到野，今時今日香港會搞成咁？
麻煩你反駁下我個五點，你先好屌本土派。

本土派本嚟咪又係飯民支持者

民主派幾多資源幾多人, 本土幾多資源幾多人?

唔知樓主見到上邊民主派本土派互屌會覺得邊面係五毛呢?

苯土做左D咩野成績出黎?
咪撚游花園,苯土仲廢個泛民
俾哂機會班苯土,苯土全部做柒事
今日唔係笨土玩出事俾人DQ哂. 咁都入泛民數
無人阻你屌泛民,不過肯定笨土班戇鳩更加底屌

飯民爭取過啲咩實質嘢?

共產黨建制派我屌你老母呀

樓主其實你同屈毛關有乜分別？

屌你
咪撚迴避我問題

第二，共產黨先係元凶！你屌受逼害嘅民眾做乜柒？

正常，就黎選舉班五毛盡出屌泛民本土吹奏奶共派，五毛日常黎。

就黎選舉泛民盡出屌本土派想搶票，泛民日常黎

所以我咪話你地d隱性五毛製造分裂攪到各派互屌好成功囉，如果咁容易分辦我就直接屌你地係五毛啦。

反23條算唔算?

你睇返清楚上面，我冇話義士係鬼

我係指當時和理非既情況下，中共要破壞運動只須搵d黑幫去扮憤青，我一直話緊個d鬼（佢地同警察𥚃應外合，佢地一定唔會俾人拉，事實見倒好多呢d黑社會同政府勾結）。而好多巴打唔夠社會經驗俾佢地煽動倒走去做傻事，個班絕對唔係鬼，佢地比任何人都愛香港，比任何人都熱血，絕對係義士，我絕對支持佢地，亦絕對屌柒元凶共產黨

屈毛關有咁多打手日日24小時係cc台on duty,
我就得一個，每次一出屌毛post就畀成班五毛狗圍

屌，你班五毛又學我

上面位五毛，我幾時屌本土?
我只係屌你班五毛狗同屌奶共派，你班五毛狗唔撚屌得呀？

又係到遊花園,苯土邊樣政績做出黎?
依家苯土幫緊共產黨害人喎
笨土點解唔係比泛民更低屌?

其實本土都唔係全部屌泛民，不過本土入面都好多鬼，其實碌撚，大灣駒個班算唔算本土?

自由黨算唔算有credit?

五毛狗又潛水。

佢地個時都重睇民主，但個大前提係泛民發起100萬人上街，自由黨先轉。

成班五毛浸哂水，五一長假連班五毛都要休息。

你睇返清楚上面，我冇話義士係鬼

我係指當時和理非既情況下，中共要破壞運動只須搵d黑幫去扮憤青（佢地同警察𥚃應外合，佢地一定唔會俾人拉，事實見倒好多呢d黑社會同政府勾結），我一直話緊個d鬼。而好多巴打唔夠社會經驗俾佢地煽動倒走去做傻事，個班絕對唔係鬼，佢地比任何人都愛香港，比任何人都熱血，絕對係義士，我絕對支持佢地，亦絕對屌柒元凶共產黨

潛哂水，唔係浸

連登啲踩港撚真係笑撚死人

五毛出沒注意

原來有咁多五毛五一都要開工架

唔開工
成班等餓死

咁有關，班五毛狗輪班制實有五毛狗係連登on duty.

我瞓過金鐘瞓過銅鑼灣, 冇見過你講嘅人.

我訓過旺角，見過類似嘅事，成班叫人一齊衝，然後畀人捉咗之後第二條街就放返，就我所知當時有咁嘅待遇嘅只有嚟搞事嘅藍絲同黑幫。但嗰班人係叫人一齊衝嘅，我就唔明點解會第二條街就放返佢哋，當日班黑警係癲到追上樓，後樓梯打鑊，捉上車繼續打。如果我冤枉咗佢哋嘅我喺度道歉先，如果有相關被放生經驗嘅巴打可以麻煩分享一下？

on9女權主義者:唔屌男權主義既，都係男權主義者/幫兇。隱性男權主義者成日話點解唔屌得女權主義。

事實上，就係響網上屌建制係無用。就算係現實上，由政治人物屌。飯民都屌左過十年，咁係飯民連網民既政治實力都不如，定係飯民無心屌。

推人落火坑係仆街，但係呃鳩條雞食霸王雞更仆街。

咁唔怪得知本土同泛民會有咁多誤會啦

原來你唔知有呢d人
真心shocking
真係唔怪得知咁多誤會

有好多係 誤會但有更多係五毛有心離間，

多謝樓主引晒啲五毛出黎比人扑

我一出屌共屌毛post，唔知點解班五毛都會衝哂出黎圍我，唔信睇番哂我d五毛狗post

唔見哂班隱性五毛狗?